【恐怖意外】10月大B仔跌入滾水煲被「活煮」10分鐘 媽媽心痛自責︰淥到肉都白

小朋友活潑好動，家長稍一不留神，孩子分分鐘出事。內地一名10個月大男嬰不慎跌入滾水煲中，可是其母沒有注意，聽到兒子的哭聲才發現，當時男嬰已被「活煮」了10多分鐘，淥到肉都變成白色。男嬰被送到醫院後，證實全身5成皮膚燙傷，媽媽既心痛又自責疏忽。

母沒注意兒子掉進滾水

綜合內地傳媒報導，山西一名10月大男嬰在家裡的窗台上玩耍，卻不小心掉進窗台旁的滾水煲裡。在附近的媽媽未有留意兒子，直至10多分鐘後，她聽見孩子的哭喊聲才知道大事不妙，查看後驚見孩子掉進滾水裡。

媽媽稱「我進去抱起他的時候，身上已經白了」，兒子全身皮膚淥到變白色。鄰居得悉後，馬上幫忙將男嬰送到當地醫院，可是礙於他情況嚴重，需轉院至山西燒傷救治中心接受進一步治療。

男嬰全身5成皮膚燙傷

主診醫生郭智輝指出，男嬰以仰面姿勢掉入滾水煲，加上被燙了長達10多分鐘，被送到醫院時情況很差。經檢查後發現男嬰全身有約5成皮膚燙傷，集中在四肢及臀部。

幸好男嬰經過治療後脫離危險，並順利完成第一次手術，他之後仍要接受2至3次手術，才能慢慢康復。

家人無力負擔醫藥費

男嬰的姑媽受訪時透露，其弟有點癡呆，而弟婦則是低智商。她與家中姊妹會盡力協助弟弟一家走出困境，不過侄兒的醫療及手術費高昂，她擔心無法支付。家人為男嬰籌措醫藥費，同時希望好心人能幫忙。

事後男嬰的媽媽非常自責，表示「我責任最大」，強調孩子是無辜的。她情緒激動，哭喊請求民眾幫忙，捐款救助兒子度過險境。

煲仔飯

整煲仔飯?

手足

叻仔, 咁細就識刷過首抽

中國人煮十分鐘都唔死

男嬰的姑媽受訪時透露，其弟有點癡呆，而弟婦則是低智商。她與家中姊妹會盡力協助弟弟一家走出困境，不過侄兒的醫療及手術費高昂，她擔心無法支付。家人為男嬰籌措醫藥費，同時希望好心人能幫忙。

打邊爐?

野味

一夜成熟

好唔好食

蒜泥白肉

痴呆都有老婆

10分鐘都未食得?

蒜泥白肉 (細)

直接冚蓋當加餸啦

10分鐘先5成熟

其實有乜理由唔知
個仔一淥親已經會喊㗎啦，有乜理由十分鐘後先發現到
似特登

再世易牙

白恰豬

係咪呢件意外之後先發現到

「屌，唔撚想做支那人呀」

溫水煮娃

10個月都仲岩整嬰兒湯？

BB都識重刷首抽

大陸小朋友好早熟

十分鐘先喊

滾水十分鐘咩都熟啦
咁仲未死 生命力咁強

又要落地獄

咁都唔死 痴撚線
生命力勁過小強

聽到喊聲，但已經10分鐘

食咗佢算啦

我都係咁話
就算係弱智 一跌落滾水都肯定會即喊啦
唔通個b要十分鐘醞釀情緒咩

話籌款醫個b 分分鐘攞到錢就去嘆世界
個b工具嚟嘅啫

根本係佢自己幫BB沖涼開D熱水太熱

冇片？

被燙了長達10多分鐘

可能近親繁殖

Diu

中國人生命力真係遠超其他人種， 煮十幾分鐘都唔死

你死全家

煲仔湯

兩腳羊

屌 嘴角失守 已經搭上地獄列車

印度人可以一戰

十幾分鐘先五成燒傷？
咁煮法唔死都偷笑

其弟有點癡呆，而弟婦則是低智商。

依家d大陸仔真係好早熟

可以做白人了

浸溫泉

DKLM 遺害人間累一代

依個細路好早熟

重刷fail

medium 識食

淥咗10分鐘先五成燙傷咁堅

虐兒

gif

似專登

十分鐘應該死左9世
我諗頂龍1分鍾

仲未死得咩認真
香味都出埋黎啦已經

老豆老母都弱智梗係刷過啦

10分鐘！？

今日啲新聞睇到好撚痴線
活人入棺監生火化
呢個十個月早熟嬰兒

應該係產後抑鬱

謎團已經解開

支那 缺陷嬰兒 “意外”死亡

凍水落肉

仲生 真係唔可以低估佢地智力 仲識屌閪

10分鐘先得5成
支那人真係曱甴黎

十分鐘先5成 煎人扒真係晒好多柴火

中国人真係好撚醜陋屌你老味

兩腳羊五成熟

起筷

笑左

條J仲用唔用到

underrated comment

屌你老母

慢煮你識條春

癡撚線，好恐怖

(支那人) 生仔真係要考牌

呀媽咁撚樣搞法，遲早死多次，醫乜鬼

原來係你細佬嚟

10個月大擺佢係滾水隔離
希望個BB痛痛快快 來世唔好做支那人
個老母就拎去煲啦

DLLM 成十分鐘..... 又係強國！

支那滾一滾 神仙都企唔穩

屌你支那人真係乜撚野新聞都有

又一隻

啲火係假嘅

咁都要生

個B應該係想刷首抽
點知比人救返
刷唔成

煮10分鐘都未死

痴痴呆呆 坐埋一台

竟然10分鐘都未overcooked

blocked

個仔咁早熟佢老母一定好欣慰

抵撚死
大陸狗成日放羊咁湊細蚊仔由得佢地搞搞震
死左唔抵可憐

痴痴呆呆坐埋一台

煮10分鐘都無事

cls

慢煮火喉控制得好

屌閪係唔使智力

個仔熟嘅，老母懵嘅，細佬傻嘅，冚家剷咪算數。

仆街

連登仔: 拎嚟沖涼溫度啱啱好

我唔想落地獄啊

地獄留咗位俾你

煮十分鐘就可以變白人脫亞入歐

今晚又要落地獄

咁都死唔去

10個月大bb,十分鐘應該幾熟下

御田

笑撚死

仲要得五成燒傷搵鬼信

親子丼

咁撚樣都唔死

有一半機會中終國印度

笑鳩支那人可以上天堂

養仔好似養貓養狗咁

呢句真：下世投胎唔好再做中國人

真係叻，見到個家庭咁撚窮仲要係蝗國，拿拿聲刷首抽

屋企電熱水爐，9分鐘就凍番
點解唔用電

勁過洗衣機

借問聲車箱仲有無位

笑咗 要落地獄了

入面未熟

煲10分鐘都唔死咁撚堅?

支那人係弱智

真係早熟

口德-10

五成熟

最尾講句：食得唔好晒

入嚟就係想睇呢張

支那好治癒

最好多啲

咁既自身條件都生小朋友

屌你

明明你講先

曱甴一樣嘅生命力，好佩服
俾我咁煲法死咗啦

有冇公安拉佢老母，疏忽照顧兒童喎。拉佢老母坐監啦！

功成不必在我

大陸bb識玩 細細個就同老母肉白相見

有份笑嘅都要落地獄

係咪要用撈篩撈返上嚟？

原來覺得好慘，但一見到地點就心情舒暢

火腿丸

Yes !

生個仔出嚟可能正常咁樣俾佢煮一煮又

佢哋冚家剷女人去咗玩手機睇抖音

你啲仆街又拉人陪你落地獄

好啦, 俾你拉到啦

加餸了

你啲支足嚟架

個小朋友好早熟

唉屌你老美落地獄

好mean

我屌你老味 我一碌落黎 哈哈哈咁笑左出聲

屌你搞到我落地獄 我18 層地獄都唔會放過你

白恰小支畜～～

好滾動

屌你
笑撚死

medium

學印度人坐車頂啦我地

煲咗10分鐘都未死 生命力都幾頑強

屌好撚恐怖

支那人，唉～

居家隔離食材緊缺
兩腳羊都要照食㗎啦

男子居家隔離食材緊缺 烹煮飼養一年龍吐珠：魚肉味道很好

勁過 曱甴

太好了

連登仔冇變質 識分黑白對錯

汆水

10分鐘都煮唔死

Cooking MaMa

地獄列車

事後男嬰的媽媽非常自責，表示「我責任最大」，強調孩子是無辜的。她情緒激動，哭喊請求民眾幫忙，捐款救助兒子度過險境。

睇到內地兩個字就可以飛

唔爭氣笑咗

下次記得打長過三粒字

手⋯手⋯手你老母
真係希望你依啲垃圾家無寧日，父母死，兄弟姊妹死，所有你愛嘅人都死哂，撞車死，燒碳死，吊頸死，跳樓死，希望你嘅仔仔女女，子孫後代都係畸形，傷殘，有唐氏綜合症，成世都生活於痛苦中，並在極大痛楚中死去。
希望你死咗之後可以落地獄，永永遠遠地喺地獄受盡折磨，被火燒，被針刺穿，受苦一年，兩年，十年，二十年，三十年，一百年，二百年，三百年，一千年，二千年，三千年，一萬年，兩萬年，三萬年，十萬年，二十萬年，三十萬年，四十萬年，一百萬年，二百萬年，三百萬年，一千萬年，二千萬年，三千萬，一億年，十億年，百億年，千億年，萬億年，一萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬萬億億億億億億億億億億億億億億億億億億年都只不過係開始，因為你將會永永遠遠留喺地獄受苦

達爾文冇錯
弱智嘅父母養大左個仔會污染基因池對社會都唔係一件好事
見到佢父母嘅情況就知呢單嘢係自然淘汰我個心就舒服晒

食得未？

笑撚死我你老味

給你一杯羹

哩一轉可以送到幾多人落地獄？

舒服

支那人成日煲咗D滾水擺出嚟唔知做乜撚
又偏偏有𡃁仔喺屋企

地獄梗Post....

睇到 我真係 笑到噴飯

捐款救助兒子度過險境

發達大計！

落地獄

啱啱500人

糧荒?

溫水煮蛙
溫水煮娃

屌 笑撚死

無興趣睇鬼國蠻聞呀 屌你

低智做乜學人生仔？

個煲假

諗起撈上黎果下好似打邊爐撈野食咁

個煲有幾大煲
仲要可以放到咁低比到個b走入去
仲要煮10分鐘都唔死
淥1分鐘唔死都偷笑啦

傻的嗎？係玩抖音錄低個B點煮

睇嚟佢份人比較慢熱

好開心 隻支那賤畜

比同齡嘅早熟

白灼

10分鐘應該食得啦喎

Well done boy

CLS

結婚都算，生仔做乜，害死下一代咩？

跌落滾水煲10分鐘都唔死？
佢慢煮架？

唔係好明點解幸災樂禍要落地獄？？

點解呢，笑支那幸災樂禍唔得？？

俗語說仔女係前世既仇人，原來係咁既意思

咁快出pool

陰公 諗住可以重刷唔洗係鬼國 點知死唔去 命硬

10分鐘都得5成燒傷同冇死？？
平時搶一搶火都6成二級以上燒傷
Bb仔有咁強生命力？？

on9有咩可能唔死呀

成年人都死啦

手你老母

b仔冇得投胎

見到呢個標題而正評又咁撚多，都知邊個地區得分

個細字係關鍵笑位嚟
大家唔好俾佢陰到

屌笑撚死

其實係高智商表現，正如智商160都係最近先發現民怨上升

家人無力負擔醫藥費

男嬰的姑媽受訪時透露，其弟有點癡呆，而弟婦則是低智商。她與家中姊妹會盡力協助弟弟一家走出困境，不過侄兒的醫療及手術費高昂，她擔心無法支付。家人為男嬰籌措醫藥費，同時希望好心人能幫忙。

呢個先係原因

韭菜蒜泥白肉

支足火腩飯
支足常落

食多D送多D

發覺愈低智愈窮嘅人愈係鐘意生殖

廣西農村有條友仔蠢撚到condom都唔識用，生撚咗9件，又唔肯去紮

要個細白肉呀唔該

樓上嗰啲乜撚嘢煲仔飯都忍住唔撚笑
你呢個蒜泥白肉真係忍唔撚到笑

咪囉活煮十分鐘先灼傷5成!
蘿蔔都熟透啦

要落地獄...忍唔住笑咗

生仔真係要考牌...

痴撚線，10幾分鐘，好撚痛...

地獄見

戇鳩
呢啲政府包㗎
搵乜撚好心人

行入啲呀唔該！

大陸賤種係你D手足...明白

d留言仆街得嚟又好好笑

哈哈，你啲支那手足真係慘

但佢點知十分鐘？佢計住？

應該係，冇留意又知十分鐘

鬼國乜撚都假，原來連滾水都係假

懷疑岩岩開始煲

滾水一分鐘都死左啦

早熟

一次生兩次熟
三次大結局

白痴老母

去睇下盲山啦
支那好興拐成年女人去鄉下賣做生仔機器
在途中會用藥，一用藥得太多就整到個女人傻咗
或者一開始就揀有缺缺嘅落手

係中国 個BB一早比人食左啦

屌你扯我入地獄

最憎d 背囊撚 一個人佔兩個人位

想睇無格版

樓上出第一個蒜泥白肉都忍到笑
最後比你個（細）字度失守

識笑先上到天堂

PayMe

好彩有千幾人陪我一齊落地獄

果然係野味帝國 白烚蜘蛛（支弱）

智障支那死撚左好過

屌好撚地獄
笑死我

應該會死的
唔使傷心

一夜五成熟

好慘，我會捐錢

佢咁樣唔會即刻死
醫幾日之後
可能會併發症/感染而死

可以變潮文
下次拎返出嚟用

溫水煮蛙

負負得正唔驚

呀b死左仲好
佢大個點生活

等埋

幼蟲系列

笑咗出聲，總站等你

慢煮

香港代表：十成燒傷

葛議員表示香港有個十成燒傷都仲行得走得

哭喊請求民眾幫忙，捐款救助兒子度過險境。

計畫通

Well done

獨立自煮

支足熟了